覺唔覺香港人已經冇哂理智

幾年前都仲分得清憎黨定憎國，唔會唔認自己係中國人，但而家就提一提中國香港人都起哂鋼

就算再唔鍾意共產黨，大家都係中國人嘛

燥

好垃圾

死開啦支那人

你唔係中國人？

屌 原來你國籍係香港

想當年08同12奧運香港人為中國成績打哂j

班傻仔隔幾年就轉國藉 三姓家奴

邊度有著數咪去邊囉香港人 見人衰咪同人割蓆架啦 最撚興

香港人嬲嬲豬 仲以為自己比英國管治緊 就算真係比英國人管咪又係二等公民

我實在唔係中國人

我係香港人。仲要係殖民地時代既香港

比共產黨統治既支那人 咪又係三等公民

咁真係有人有其他國籍喎

唔知其他人點諗，但我睇化左樣野
所謂「國家」其實只係權力既分界線，同野生動物用自己屎尿畫分地盤一樣，本質其實係醜陋既，象徵住人類既自私同自大。

任何強迫人愛國既諗法都只係當權者想鞏固權力既把戲，係純粹既思想強姦。果件野可愛，我自然會愛，果件野可憎，我自然會憎。我叫你鍾意個暗瘡肥婆又得唔得？

之前施永青話環保係「人類弄出來並且地球不需要」既概念，但其實「國家」先係。我諗清呢樣野，就完全冇諗自己係中國人。我鍾意邊個地方，對果個地方有歸屬感感，我就係果度既人。而中國除左醜陋就只有醜陋，毫無可欣賞既地方。

( Show Blocked User - 老衲二世 )

都唔會有個國籍香港既人啦

何來三等，願聞其詳

我愛黨不愛國囉

好簡單啫

蝗畀過咩著數 80後 90後 ?

咪撚愛黨啦屌

所以仇共冇乜所謂

政治呢啲野一時一樣
學陶傑燒山陰陰濕濕咁抽水咪醒
好似班烈士咁認真付出咪輸囉

抽下水就拎到光環